點解曼聯主場連升班馬都贏唔到🤡🤡🤡🤡

🤡🤡🤡🤡

🤡🤡🤡🤡🤡

跟學友改7名未

🤡

我地贏夠
想俾其他人贏下

廢囉on9

隔左一日 唔想笑啦 留返下個禮拜

給我笑
給我往死裏笑

不要再說了(反枱.gif)